仲等727 728 今日722光復元朗

仲等到727 728
聽朝就要出到去
話比班狗同牛屎佬知
唔撚係隻手遮天
722光復元朗

啱，聽日就好去啦

推

罷工直踩元朗

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!